一人一個高質但未紅得起嘅 IG ac

我先。
@l_lego_o 本土攝影師，影山景/夜空好靚

想發掘多D高質Ig ac啊 大家慷慨些牙啦

扮IR

咩係IR

The one you dislike

自己google吓啦

借刀味濃

想捧紅自己

其實係咪你自己嚟

係啊係啊 痴線捧自己唔驚俾人起底咩

心虛